呼籲6大紀律部隊杯葛黑警有冇得諗

講真大家都入過training
我train完出黎點你train完出黎點大家有眼見
岩唔岩指引做野其他紀律部隊會知
係連登開始公開杯葛佢地有冇得諗

就算政府收左皮黑警呢條數一定要找

有啲紀律部隊一樣咁無骨氣
奶鞋底奶到

我最撚憎d 工會扮哂代表全部同事出聲，屌佢老母